大馬路入唔到，前面係防暴，我地可以後面反包圍

入去比人圍無意義，未比人圍既試下兜番出元朗警署，反包圍救人。

推，現場覺得ok既傳

sorry me late but me go yuen long shopping now

推

遊擊走動 唔好正面交鋒

保持冷靜
唔好入村
適當時候走

黑警可能係想引人群入村。唔好入

推，要反包，等佢無戰術可用

黎啦

終於有人諗到圍返班狗

圍緊呀 唔夠

而家又見到戀戰
咁樣好危,應該自己退多D

反圍呀

而家似乎係戀唔戀戰嘅問題，而係俾人圍死冇得走……係咪要一班人去朗屏站反包圍？

黑白配

元朗站已停 如水

唔係要走呀 要反圍呀

泛民議員叫撒退放狗走